身邊好多事情都迫緊我走上絕路

生活好痛 好苦 唔知為咩而行
每日都唔開心 愈黎愈痛 所有痛苦都好似一點一滴咁累積緊
唔知幾時會take action 去自殺
唉 有無人壓力大到都好似我咁？
或者每日都過得唔開心？
好想去睇醫生了

工作？感情？屋企？學業？

後面三樣

天命 誰能扭轉運程

扭唔到 唯有重抽

輕鬆一點，不必太強求

樓主 我都係

可唔可以講多少少

same，有時卡住左

大師 看破紅塵了？

你個情況係？

有時後悔自己某d決定，或者以前無好好努力

學業 讀到好差 唔知自己想點 更加唔知自己可以點
感情 屎
屋企 唉 佢地對我有期望 但係自己又唔努力 成日見到兩老工作辛苦 但係自己仲係鳩下鳩下
我無用 我不孝。。。都唔知幾時先可以報到恩 唉

lm

造成自己可能本來可以更好但最後都係落後

我都係咁 不過其實後悔都無用。。已過去

找社工吧

有用咩

又一個中二病傷春悲秋

咁都叫中二病

你自己人地經歷過D咩？你自己唔會咁樣既？
洗唔洗咁樣講野

同你一樣 真係好痛苦
就黎頂唔順 好絕望 但又半習慣左
不停經歷失敗同絕望 意志經已被磨滅成零
沒自信 沒自尊 好邊緣 就黎唔知生存有乜意義
如果真係入左絕路 我應該搵個方法了結自己
真係好攰

我都覺 口頭蟬係想死...
失戀失到好辛苦 訓左個半鐘覺
都發夢
入面全部都係關於佢既野
好後悔錯過左 好想挽回
好唔開心 每日都被失戀既情緒
影響到我正常既生活
好想重回正常既生活
覺得冇左佢我唔算係完整既我
我真係好掛住你

你還有家人？
有時習慣了 就係因為知道meet唔到目標 得過且過 就算了

讀書唔勁 試過讀ive 但壓力太大和跟唔上 讀左兩個月 quit 左
另外前排同條女散 頹到而家
老豆老母果邊又嫌我死廢青

樓主可以試下勇敢改變現況
令自己正能量多啲
雖然我局外人 唔知可以俾埋意見
或者試下同身邊朋友傾下

起碼你重有條女
有時間
有無限可能

讀書唔好咪睇下畢左業搵門手藝學下
好多工其實重好搵過寫字樓u grad

我地呢d老野一把年紀重冇伴冇樓一事無成都未死啦

有
我都想 但過唔到自己 唔想苟且生存
唔想羞恥地渡過生活 一世都抬唔起頭

唔好咁啦 好快就會過去了

我成日都安慰自己 唔勁咪後天勤力拉返好
但係其實好難 身邊每個同學都好勁 追唔上就是垃圾不如

感情。。我都唔知講咩好 我都係咁
屋企人唔支持又係好慘

點樣改變 我好驚陣間改變唔到就會愈搞愈差
做左好多野令自己開心 但係都係開心唔到
無朋友

無女啊 屌 佢唔覆我啊
有時間都無用 都唔知自己想做咩 都唔知自己想點
自己都無咩想學 好似得個殻咁 成日發白夢

唔好咁啦 總會有出頭既一日 我成日都係咁講
未到姐。。好快到

半年啦 根本失戀既感覺冇減輕過....

樓主只係因為同人比較耐覺得失落而怨天怨地
你可以為屋企人努力。奮鬥已經係好幸福既事
有人連呢啲機會都無
加油啦 我都好想改變自己同家人既生活
可能食幾多係整定 但係就咁就要了結自已
我係你父母真係生舊叉燒算
利伸 我讀書都係垃撚圾

我兩年啦 無事既。。一開始係咁架
我上年都係咁架。。後來都無事了 好似係

人生好似無曬希望
對所有野都無動力
錢 身外物 已經唔重要
對所有事情都好似無曬興趣

有朋友真係會開心好多
參加多啲活動 識返啲人
唔好驚衰啊 衰咗咪再嚟
最緊要自己肯踏出第一步

我老母以前係我讀書最差既時候 都有試過咁樣同我講過 真係生舊叉燒好過生我
直到後來 我開始為左佢地而追 佢地先再無講過我D咩
其實唔會覺得為左屋企人而去追某D野 真係好大壓力咩？
有時我會諗 其實我做既所有野 都係為左滿足佢地既所想 而唔係我真正想要既野

點解你咁似我 我都係咁 無咩感覺 會笑 但係唔係真係開心個種

有朋友但係唔敢同佢地講
會覺得自己好擾人 唔知人地會點諗

dse?
凡事都唔好畀太大壓力自己，隨遇而安，千奇唔好比區區一個小小的考試分影響你燦爛的將來，成績唔等於你嘅未來可有的成就。
失戀係一種經歷，俾你去識得更愛惜下一個，天涯何處無芳草。
家庭，記住係佢地比機會你去見識呢個世界，比飯你食，記得愛惜佢地。多啲同佢地溝通，一定可以放鬆心情，家人開心，你自然都會受感染，一齊開心快樂。

加油

開心只係做人睇
個ex仲要同朋友一齊左

多謝你 不過唔係dse

老個一輩成日都覺得 唔知點解依家依一輩既人會成日都自殺 都會唔開心
所以我好少同佢地講

謝

加油啊樓主

巴打 唔好咁 溝過第二件 我支持你。。快點行返出黎 無事

你都快啲行出嚟

最多唔問你食撚左屎未

行到下世都唔知行唔行到

笑

有心了

好後悔細個冇好好學英文

我都覺 依家想學又有心無力
真係on99

我D英文都係留係小學程度（可能小學都不如）

我都成日發白日夢諗無謂野
以前都諗渾渾噩噩咁做人為乜
身邊既都係唔開心既事

後來可能睇左d佛學同new age既野
開始諗其實世上冇咩所謂好事同壞事
就好似細細個已經聽既塞翁失馬咁
一件事有無數個因果
以我地有限既智慧好難判斷一件事係好定壞
只有開心定唔開心
而一個人既喜怒愛惡、功名事業
喺呢個廣闊宇宙、或者地球既四十六億年歷史入面
簡直連塵都講唔上
諗到呢度
就覺得唔開心係為乜呢

寫到完整句子我都當做收貨了

見到好多後生過自己 但英文好過自己好多 真係覺得自己好冇用

#metoo

大師 出家了
如果每個人都好似你咁正面思考 又點會有咁多人都會有抑鬱啊唉。。
鬼唔知啊媽係女人 鬼唔知開心又係要過 唔開心都係要過 點解唔揀開心咁過？
但係真係好難做到嘛。。試過 都唔得 就開始想放棄了

如果中小學認真小小就好

重新上路吧

巴 你講到哲學 我都唔知講咩好。。。

小學中學都無認真 係依家先認真 都無咩用

有咩咁大不了

無 唔大

有努力去追 但愈去追就愈覺得無力

有咩因素令到你咁

同你感覺類似 厭世
其實好努力打氣精神 但冇辦法

我成日都同人地講 真係厭世
佢地會屌我 都係中二病
我有時係到諗 唔明點解d人可以咁正面 我真係唔明。。
佢地既人生 就好似完全連半點煩惱都無

講下姐
唔好咁認真
我都明我唔係你
好難明你既感受
不過分享下另一個思考角度姐

明白樓主呢種感覺... 支持你睇醫生 等專業人士幫手 如果確診係情緒病都絕對唔係你既錯

加油

咁後生就想死

你個名
有病姐犯法啊？
多謝你

唉 你唔明
唔明個種痛 唔明我有幾痛 唔明我有幾多野煩

你走左兩老同你身邊既人點算
事事唔順利唔好諗係自己既錯
好多事改變唔到
盡左力就得啦

我都唔知
曾經諗過 不如依家出黎做野 搵一大筆錢俾屋企
屋企有屋 唔洗擔心住屋問題 係擔心兩老既生活費
曾經有哂計劃咁樣去自殺 連遺書都寫好了

不如你試下攞一兩日出嚟
咩都唔好諗

咁做咩？
有咩可以做

有咩就做咩，總之唔準諗咁多嘢

我都想知有咩可以做
行到出屋 無所事事

其實過左依一兩日之後 咪又係會打回原形
有用咩

落公園同廢老捉棋

都未開始你已經守唔到條Rule

我唔知你屋企人係點對你
我屋企人辛苦湊大我 雖然都係窮 但我體諒佢
我15歲生日已經見m記 一路都part time直至出黎社會做野我都無停過唔返工 我心入面淨係諗 我都唔努力改變家人生活 重可以靠邊個 我唔係去滿足佢地 而係負返自己責任

如果你去自殺，更加報唔到恩

其實我以前都係咁，不過當你學識放低，你就會慢慢搵到出路，然後你回想番，就會覺得以前既自己點解咁on9咁執著

努力啦

廢人係咁。。
未開始已經諗定之後既事

想報恩，更加唔可以諗埋一邊！！
最近有病入院做手術，發覺真係老土都要講
「身體健康最緊要」 病痛的折磨，加上手術後感冒咳，每咳一下，又chok住傷口抽一抽，止咳水都是止到一陣炸！咪靠自己忍住唔咳，講多2句野又咳。。。 我都覺不孝，要丫媽辛苦來照顧我。咪唯有之後健康啲，希望少啲病痛。

樓主，香港人真係大部分人都有壓力！
要搵減壓丫！

明 辛苦你了

死也未怕又怕甚麼苦戲 不如重溫好戲
死亡遲早都找你 切勿憑自己

多謝你
希望我仲可以學識放低

病真係人類必經同埋好慘既階段

有咩減壓方法？

唱咩歌

揾下野做啦
做下gym又好返下工又好
又或者學一樣專長
可能你會覺得兒加做乜用都無改變唔到現況
但真係做做下就有
好過你鳩下鳩下

大師

你悟道了

好 我認命啦

每個人都會的

我都有咁既感覺 如果我好窮可能一早死左

睇醫生啦 清
雖然開心好難 但係唔放棄總有一日爬返起身

搵另一個

姐係你依家好有錢？

睇啦 就黎去睇啦
爬左好耐了 都未起到 仆完又再仆 痛啊

樓主睇到盲點

世界邊有咁天才，都係靠努力
只不過人地努力了十多年

只要有努力過，先唔好諗個收穫係乜野！
但係呢啲努力，起碼對得住自己！

我都是後悔細個無好好讀英文，
而家睇報紙學英文
（晴報星期135有得學）
（頭條定am730星期24有得學）
每天學啲學啲
自我感覺都良好啲！
當然未有機會同人講英文
真係唔知有無進步到，但起碼我有試努力過！

未至於眼都盲埋

你又努力返十多年
見過有D廢老就黎香 都仲學緊英文

巴打你好勁 盡左力就無悔了？

不要對自己有要求
不要理人地對你的要求
不麻煩別人和自己
得過且過
見有需要的人就幫下
easy come easy go

做到咁就當然好

其實邊有人無煩惱丫！
只不過唔會將呢一面放出來比外人睇
或者呢個負面情緒只佔好少時間

比如有錢人有佢地的煩惱
窮人更加煩。。。
我會諗：起碼自己仲有家人，可以見下佢地
最緊要大家健康平安！

明丫 我明丫。我真係明架

要知道，仲有人支持你架！

記住唔好自殘 番唔到去

唔放出黎屈住屈住一次過爆哂出黎仲勁
覺得依家既自己就係咁既情況

巴打你好正面 所有事都可以圍住家人黎轉 係好事

多謝你

巴打係咪試過？

無自殘過 怕痛
飲酒就飲得多

Exam緊..好累想放棄 幾時可以失完戀

過來人表示第一步是放棄對所有野的追求不然你只係逼緊自己上絕路

放棄追求既野 係好難
人類既本性始終都唔係放棄 對嗎

我覺得除了去做運動，曬下太陽，可以減壓外。「專注」可以減壓架
你搵一樣野專注去做丫！
專注果陣收埋部手機同電腦，唔好同外界接觸
因為同外界接觸好曬時間，跟本專心唔到！
我唔知你有咩興趣
砌模型？！學一樣新野？！
因為從呢一樣野入邊搵到「滿足感」會令人開心
開心自然減壓！
你想學英文
唔想曬錢，可以一星期搵一至兩日去圖書館坐幾粒鐘，每一粒鐘才睇一次手機，一口氣用10分鐘禁曬想禁的野（whatsapp / 打機/ 等）然後又返返去睇書！總之睇書果陣要專心！唔好諗去禁手機！

同埋睇你都是孝順父母
你陪丫媽一齊去街市買菜，比下意見，幫佢拎重野，晚上又幫下手煮野，學下點煮，識煮野第時溝女又易左！ 總之盡你能否幫下父母減輕佢地的平時工作，如果係無飯家庭、少煮食，咪搞下屋企清潔，掃地/洗廁所等等。

同路人

過來人表示 都係對自己要求好高的人
所以其實放棄只係暫時 根本吾會放棄得到
但逼自己在死角都吾會有出路
所以第一步係離開死角

其實我都唔知自己真正煩緊咩
但其實好早就覺得人生冇意義
點解人唔可以好似原始人咁簡簡單單
要由細辛苦到大 要同人比賽 鬥搵錢
到搵到 自己已經老
永遠細個個陣冇智慧冇能力去身邊珍惜既野
到大個了解到咩係最重要既時候
家人就離你而去
咁樣係咩人生？ 身體只係囚禁我地既地方

樓主撐住
死左就乜都冇
生勾勾都仲可以改變
唔好放棄

其實唔係病
太過安逸快樂以為所有野都好好先係病

唉 巴打你好正面 你快d離開依個post 好驚陣間傳染左d負能量俾你
多謝你。。
我專注到架 我好少玩電話.. 多數都係聽歌 搵到新歌聽 我就會開心了

唔知你幾大 但係字裡行間覺得你好成熟
你真係好孝順 做你家人應該好幸福

讀緊書點樣無啦啦放棄？

又係一個大師了。。
無 我都唔知人類生存係為左乜 係個天要考驗我地掛

唯有捱埋佢

因為呢個世界不是1+1=2
付出未必有收穫
如果一開始就諗要有收穫
然後你努力後發覺咩都得唔到時，會好失望架
試過無數的失望，就要tune下自己，
起碼有盡力丫！
同埋邊有人下下都成功？
「成功」之前，一定有試過失敗架
老土一句「失敗乃成功之母」
所以首先唔好怕衰，唔好怕會柒，唔好諗努力左，點解仲係甘廢，甘無用，仲係英文甘屎等等

唔試就一定失敗，試左都有50%成功丫！

我都係咁話。。如果無哂家人 就會去死了

因為我都覺得自己負左父母
無好比好日子佢地
所以唯有錫佢地多啲
等佢地少啲擔心自己⋯⋯⋯

點解咁講呢？負左d咩

巴打我想問如果試左都係失敗咁點算

有時太過諗埋一邊，會谷出病

我覺得自己就係甘樣，所以病倒了。。。

快睇醫生

無爬文
你係咪對自己要求太高所以咁大壓力

帶我去

一半一半

你唔好咁啦 人地好努力開解緊我(地)架

父母年紀咁大，仲要擔心啲仔女會唔會搵唔到伴過日子，依家香港嘅樓市咁貴，又要擔心冇地方住，但自己深知係好難有能力去買樓。。。
所以爸爸年紀咁大都仲好博命去工作，做裝修又辛苦，今日爸爸先做到九點幾先返到屋企，我哋都食晒飯了。。
唔想諗太多自己覺得負左佢哋嘅嘢了。。
諗埋諗埋盞自己唔開心

知識方面努力真係有機會成功
但感情幾努力都冇撚用

一個人最大件事都係死
如果連死都唔怕
重有咩好怕

咁樣都叫負 對住你我真係自愧不如

咪係
真係R晒頭

講得好岩 無野好怕了

蒲公英

我都係

但死好似仲舒服。。。

豆腐 我好辛苦

共勉之

人生總係遇到好多唔如意既事 見步行步算

共勉之了。。

唔好咁啦。。雖然唔知點解你仲好似負過我
但係應該會無事 我相信了

岩

唔洗問有冇人好似你咁 我諗香港起碼都3分1人係咁 不過可能唔係學業係工作

唔好又怪我吟沈
唔理你信唔信輪迴轉世
至少你都打低左二億個對手先投到個人身
做人既機會唔係咁容易有
難得有機會
喺死之前應該感受下呢個旅程

香港人 真係好慘

岩。。
但係有咩感受 有咩好享受？

死是好自私的
因為最愛您的家人好痛苦地活每一天
佢地比您而家的痛苦痛好多好多倍。

i know that feel
有時真係諗唔明生存有咩意義

我都唔明 你睇下依到既大師們對於生存有咩意義有咩睇法
或者你會明白到有咩意義

有時返返下工諗起自己咁無用就眼濕濕

多謝你地 仲有巴打肯關心死廢青

呢個要施主自己參透喇
我都係探索緊
每日都係新既一日
既然起身重擘得大對眼
咪過埋今日先算

其實生存都好自私的。。
人類一直破壞緊地球

唔算好有錢 都唔算窮 保守計4-6千萬港幣

唔好喊 無事

無事 有我地

施主 係時候跟你學野

真定假

由上年分手到而家 咁快一年
係呢一年間 只有不停咁喊 上山又落山
完全諗唔到發生過啲咩有意義既野
一諗到以後可能都係咁 又更加灰

講得好有意思
巴打幾大

咁快就一年喇。。？

唔好咁 唔好灰 我叫食屎姐問候下你
我都無發生過咩有意義既野 都係讀書 返學 鳩hea 做功課 做廢青

一年啦 仲要到今時今刻都未落到山
唉屌

唔知放唔放到呢條link
唔知會唔會死link
我照copy 一部分出來
你們可以上網search
呢個演講好精彩架！

這是賈伯斯在史丹佛大學畢業典禮中，以十五分鐘的演講來分享他生命歷程中三個階段的故事。
“十七年後，我上大學了。但是當時我無知選了一所學費幾乎跟史丹佛一樣貴的大學，我那工人階級的父母所有積蓄都花在我的學費上。六個月後，我看不出唸這個書的價值何在。那時候，我不知道這輩子要幹什麼，也不知道唸大學能對我有什麼幫助，而且我為了唸這個書，花光了我父母這輩子的所有積蓄，所以我決定休學，相信船到橋頭自然直。

當時這個決定看來相當可怕，可是現在看來，那是我這輩子做過最好的決定之一。當我休學之後，我再也不用上我沒興趣的必修課，把時間拿去聽那些我有興趣的課。

這一點也不浪漫。我沒有宿舍，所以我睡在友人家裡的地板上，靠著回收可樂空罐的五先令退費買吃的，每個星期天晚上得走七哩的路繞過大半個鎮去印度教的 Hare Krishna 神廟吃頓好料。我喜歡Hare Krishna神廟的好料。追尋我的好奇與直覺，我所駐足的大部分事物，後來看來都成了無價之寶。

舉例來說：當時里德學院有著大概是全國最好的書法指導。在整個校園內的每一張海報上，每個抽屜的標籤上，都是美麗的手寫字。因為我休學了，可以不照正常選課程序來，所以我跑去學書法。我學了serif 與san serif 字體，學到在不同字母組合間變更字間距，學到活版印刷偉大的地方。書法的美好、歷史感與藝術感是科學所無法捕捉的，我覺得那很迷人。

我沒預期過學的這些東西能在我生活中起些什麼實際作用，不過十年後，當我在設計第一台麥金塔時，我想起了當時所學的東西，所以把這些東西都設計進了麥金塔裡，這是第一台能印刷出漂亮東西的電腦。如果我沒沉溺於那樣一門課裡，麥金塔可能就不會有多重字體跟變間距字體了。又因為Windows抄襲了麥金塔的使用方式，如果當年我沒這樣做，大概世界上所有的個人電腦都不會有這些東西，印不出現在我們看到的漂亮的字來了。當然，當我還在大學裡時，不可能把這些點點滴滴預先串在一起，但是這在十年後回顧，就顯得非常清楚。

我再說一次，你不能預先把點點滴滴串在一起；唯有未來回顧時，你才會明白那些點點滴滴是如何串在一起的。所以你得相信，你現在所體會的東西，將來多少會連接在一塊。你得信任某個東西，直覺也好，命運也好，生命也好，或者業力。這種作法從來沒讓我失望，也讓我的人生整個不同起來。”

我想講的是：
當是學英文一樣
你唔會預先知道係咪真係成功
但你積埋積埋每日學習小小
N年後，你去外國旅行又好，係香港同外國人傾計又好，你發覺原來係溝通到丫！甘樣你就會好滿足
當年每日堅持學小小，係堅係得架！
如果呢一刻未成功，只係呢一刻，你仲有將來，你要相信將來會成功丫！

我同你都無咩分別 我一直都係徘徊緊

由自己能力問題 無社交 無朋友 無前途
到成個社會嘅問題 普教中 大陸文化不斷滲入等等
所有野都令我感到絕望
想像唔到廿年後會點

20年後。。可能香港已經變左第2個中國了

有一段時間以為放低左 但原來唔係

認真 其實我都唔開心 想入黎傾下

放唔到架啦。。一世都走唔出來

唔信你

唉sad but true 我諗我都係唔走到出黎
唯有接受囉

我覺得我一世都會咁愛佢
有咩我可以做？

點解會唔信 香港地幾千萬都係普通人一個 又唔算有錢 都好大壓力嫁大佬

好有錢
我依家連40幾蚊都無'

香港幾層樓都幾千萬 點解唔係普通

Sorry啊！
我唔識安慰人
講呢啲幫唔到你，仲令你好像更唔開心。

我搵多個故事來講丫
是令我獲益良多的

故事分享：
一位女士不停地述說自己的苦難，沒完沒了。
大師打斷她的話說：你的苦還真多呀！
女士：別人訴苦最多需要三天三夜，我訴苦需要三年！
師：那是什麼時候的苦？
女士：前幾年。
師：那不是過去了嗎？為什麼還緊抓不放呢？
停了一下，師又問：你拉出的糞便臭不臭？
女士：當然很臭啦！

師：現在糞便在哪裡呢？
女士：拉完就衝掉了。
師：為什麼不把它包起來放在身上？見到人就拿出來告訴別人，我被這東西臭過？
女士：那多噁心！
師：對呀！苦難也是一樣，它已經過去了。回憶和訴苦就如同把糞便拿出來向人展示，既臭自己又臭別人！聽懂了嗎？
女士：聽懂了！
師：記住，越訴苦越苦，越抱怨越怨。
女士：嗯

感悟：這就是心理調節了，你的苦難已經過去，如果依然守著以前的事，那只會依舊苦難，狀態決定你的成就。

我不是暗示故事的人是誰
其實我們每一個人也曾好像故事中的女士一樣
一直「放不下」以前發生的不愉快經驗
歷史不可改變

我唔想將啲苦難拿出來，鬥苦鬥慘情
要知道家家有本難念的經
過左去的，我唔想每樣苦事抽返出來打一次
咪令自己再回憶多一次唔開心的經歷⋯⋯⋯

我當下最苦是：做完手術康復的過程，傷口抽住抽住痛。。正正是而家呢一刻。。
今日才出院，返返自己張床訓覺炸！

如果分左手後紋關於上一段感情嘅紋身係咪好on9

搞咩冇$40

唔緊要
你已經幫左我好多
多謝你

係
唔想留佢既野係到
仲要留係自己身上
不了

今日食飯 唔開心 買左野 洗哂D錢

無架啦 帶住呢份愛同痛苦 生存落去

夜了
病人要訓了
樓主
我打左好多好廢的話
希望你有用
如果覺得我太廢，希望你唔好怪我。
我盡力架喇！
我自問都是慢慢走緊出來。

我安慰你時，都同樣希望安慰自己。

加油！慢慢來，不用急的。

你會唔會再想有下一個

你都要加油
你唔廢 講既說話都唔廢 好有用
多謝你
你都要過得好好

你幾歲 過住小小比你頂下

要幾年時間 半年已經唔太頂得順

2X
有錢就留俾自己洗啦 又話窮

過多排啦。。
真正愛過唔係咁快可以放得低

留低這串鎖匙

無聊玩野炸 識我既人都知從來唔擔心錢

醒未啊

你除左錢仲有咩問題
我老母成日話有錢就無問題

我都唔知
有想過 但又會好驚又發生同樣既事 其實好矛盾

害怕戀愛 又要渴望被愛

其實你廿幾歲仲有好多機會、將來仲有好長條路
我三十幾歲人，咪⋯⋯⋯⋯
我都開始學緊英文去試下改變自己的人生，
我都未嫌棄自己遲，無理由樓主你嫌起步慢架嘛！對嗎

我堅係有做架！有剪低，呢個是晴報星期一三五的英文
每日一小段。

係既
巴打你真係好努力 好快會有成果了

有例如 屋企留既野比你 你要點keep住/做得更好 例如成日好想搵錢多過屋企人 佢搵5千萬 我要搵1億 要勁過佢地 都好大壓力 明唔明

我都好想走

其實我都是開始左好短時間炸！
你願意大家一齊努力嗎？

真心欣賞你 希望你各方面都愈來愈好

唔準呀！！

唔好

明了 巴父你都好似好大壓力

我努力緊了

巴打

多謝您。
努力是永遠都唔遲。
你都得架！

我好辛苦
日日都咁樣好辛苦

點解我連條命都係一文不值

我只係想平平淡淡咁有個相愛既人
點解要咁樣

咩事呀 你唔講無人知

同你一樣俾人飛

就訓了 大家都努力

咁你個ex有無比你朋友溝左

講真如果有巴絲屋企做生意 會明白幾千萬幾億 一鋪唔掂就會完全玩完
利申：老豆既朋友 當年咩傑出青年企業家 80-90年代 幾億身家 一下玩完同坐監要坐5年 坐唔夠一年自然死左係監倉

晚安

佢唔識我既朋友
唉
一言難盡
聽日仲要考final

公屋撚

如果身邊/香港多d你依種人就好 大家都會正面d開心d 謝謝你

加油啦巴打

唔識應你

我知自己要move on要努力生活
但我真係做唔到

身邊無咩朋友
而家更加唔敢去識人
完全係死毒撚自摺

如果唔介意 你可以放負 我完全接受

我情緒好大上大落
好辛苦

特別一到夜晚
D負能量完全係爆哂出黎

咁點解係考驗 點解人生存一定要由0開始
點解唔可以一直都唔開始
唉 雖然愈講愈遠
但總之有時有勇氣去終結自己既人
比尚且偷生既人更有勇氣

我都係 特別臨訓前

加油大家

一到訓前真係好易情況爆發

好想封閉自己內心
唔好再鐘意人
好怕咁樣再受傷既自己
太痛

我有朋友係嚴重到食安眠藥先訓到

我明

我而家訓教晚晚都發惡夢/夢見佢
同埋會半夜成日扎醒

我平時訓教係完全唔會咁

我昨晚發夢仲同緊佢一齊 但一醒就。。。

都未撚BBQ邊個準你死啊？

加油呀樓主！！

關關難過關關過。

有時黑起上黎係會咩都唔順利，之後愈係負面咁諗，件事就愈黎愈惡化咁。
放鬆d面對，慢慢捱過去，順其自然，事情好快會過去。

人生冇重刷依樣野，死左就係死左。
就算真係有下世，有輪迴，果個已經唔係你，更加唔係你既人生。
每個人既人生都係得一次，珍惜，努力，盡量唔好去後悔，向前看。
今生既你先係真正既你

老豆屌咗我半個月 驚另一半歧視我冇講到 最後佢dum鳩低我

痛唔痛 而家有無後悔

今晚瞓之前嘅小願望係永遠都唔好醒

啲疤會痕 著短袖衫果陣會 驚啲人見到會歧視 所以大家唔好學我
其他時間就還好 因為啲人見到會唔敢煩我 不過其實有躁鬱有抑鬱都唔應該拍拖 因為你永遠都唔會俾到正常或者理想嘅關注同愛俾對方，佢地共享樂共唔到患難 盡情愚弄我吧

我明 抑鬱真係唔應該拍拖

溫書溫到大嗌
攰又訓唔著
好想跳落去

有無咩幫到你

好多謝你肯覆我
如果可以 我希望你可以打暈我 我真係好辛苦
btw 我上一段感情都係拍左7個幾月拖

打暈你就唔得
陪你吹下水就ok

我好覺每一日都生活得好辛苦
好憎自己 憎自己咁垃圾 咁無用
書又讀唔好 依家讀緊唔中意既科 好痛苦
望住身邊啲朋友個個都搵到佢地既方向 我仲係到9下9下咁
又要係屋企人面前扮無事 唔想佢地擔心
如果唔係要照顧屋企人 我諗我一早跳左

我都係咁諗 自殺保險包唔包

廢到連保險都冇錢買
屋企人又唔受得刺激

佢地走咗我先可以走

係我生存既理由
除此之外 我搵唔到人生意義

我明 但生活就係咁殘忍

我都搵緊未來嘅工作

我連intern都未搵
巴打做咩唔訓教

唉 訓唔著 睇youtube

睇到巴打咁都痛
到底經歷左d咩會令到一個人可以傷心到咁

一個月前我都係咁
諗諗下發覺最多都係死
跟住就冇嘢好驚

你永遠係父母的無價之寶
點會一文不值呢？

我30幾歲而家
以前廿幾歲果陣拍拖，
愛情至上，戀愛大過天
另一半偷食，同其他人一齊左
佢新伴知道有我存在，要佢同我分手，
先肯同佢一齊，然後佢就同我講話想專心讀書，
唔想拍拖，我本來相信佢，以為自己唔夠好
仲一心一意等佢，點知佢的朋友睇唔過眼，
爆比我知，我質問佢，佢本身仲唔肯認
（可能佢想留一個好印象，唔想做花心人啦）

最後我死左條心，但係都痛苦左好長時間
成日都忍不住喊⋯⋯⋯
幾年後，呢個飛左我的人再搵返我
什麼都是我最好果啲廢話
但係呢幾年，我都清醒左好多
呢個人拍拖對象就ok 會甜蜜開心的
不過對一世就唔得，因為佢太鐘意新鮮感喇！

而家我回望過去，覺得以前自己好傻好傻
果陣我好傷心，我爸仲話我「有眼無珠」
呢一句真係好hurt

我想講，好多野真係時間慢慢淡忘
我仲要多謝呢個ex令我成長
無恨，同樣不會再有愛
係無感覺了！甘樣最好架我覺得
恨佢嬲佢，係因為自己仲在乎，
幸好自己不再緊張呢一個人了！

如果呢一刻好痛好痛
同自己講，會過去的

個個都會有行衰運，行好運的時候
咪當自己時運低？（唔知甘樣比喻適唔適合）
絕處逢生，黑暗過去了，光明就會來臨。

有時都是逼出來架，同埋自己都鐘意睇下啲成功人士的話，比如香港人熟悉的誠哥

李嘉誠先生的話：
其中提到「知識改變命運」

呢幾隻字，大家都耳熟能詳，真正做到的人有多少？

「空閑時間不要經常上網做無聊的事和玩一些沒有意義的遊戲，讀點文學作品，學習一些經營流程，將來在不同場合一定有用得上的時候同人交談」

「一些網上晉級的遊戲，也許你的級別很高，但不代表你有多麼的成功，反而會影響和佔據你成功的時間」

「夜深人靜，問問自己將來的打算，並朝着那個方向去實現。而不是無所事事和做一些無謂的事情」

以上是誠哥講的，既然知識改變命運
甘自己咪襯空閒時間學下野，睇下書
總比9下9下甘打埋啲遊戲來得有意義
所以我下決心一口氣delete曬電話的games
連誠哥甘成功，佢都甘勤力，
聽說佢都是年紀唔細才去學英文炸
講真，換轉係有啲人，甘有錢
咪最多請個翻譯員，但係佢堅持有自己去學習
我們仲有咩懶惰的藉口？？

有耳仔係呢度，爆出來，講出來丫！

小鹿 你仲好努力

呀婆躁鬱發作同呀媽鬧交 我聽下聽下覺得好煩好辛苦就咁 所以勸大家 長輩有病就唔好俾小朋友痴佢地太多 會害咗佢地一世 老母仲未知我都有

三十而立
不要忽略持續進修的重要性
不要放棄。。
你一定會搵到自己的價值的。。

報紙是11/5/2018 頭條日報

無須要快樂 反正你一早枯死
如果有眼淚 只不過生理分泌

11/5/2018 晴報
試下多吃呢啲食物幫唔幫到您？

我試過愈食薯片，心情愈差，愈躁底，
所以我估都真係有啲用。

月球上的人

我都希望會搵得到

我都覺得佢好努力

無用的 試過

做咩事 講俾我地聽

我剛好卡左一年了

你個情況係點？

今日都係好唔開心

痛

又喊了
好撚廢

聽日試下吃果啲對情緒有幫助的食物丫
豆腐花，香蕉，杏仁，烚蛋

因為呢啲一定要靠自己努力丫
（睇醫生吃藥堅係好貴，我估你都唔想行呢步？對嗎？）
所以就揀一啲「開心食物」
一日半日未必見到效果
但唔好放棄
要每日都吃1-2款
好嗎？
你當食左之後分享比大家知，有無效丫
至少我好想知丫！

好痛。。喊到溫唔到書

唔廢的
哭泣也是抒發情緒的方法來
好像上連登講出來也是抒發丫！
好好哭丫
哭完 頹完 就要好好對自己丫！
比個限期自己丫

好痛

其實樓主所有道理都明，但係你要提返自己，感覺係唔講道理嫁，無嘢重要得過生命，如果你真係好唔好開心，不如俾自己任性一次，唔好理後果，做一次自己想做ge 嘢。當然唔好做衰嘢啦，做咗都唔會開心。

其實好多香港人都有樓主的問題
香港是高壓城市，人都常常在高壓下生活
所以要減壓
（講就易，我都知⋯⋯）
所以就做下聆聽者，聽樓主up下
希望盡綿力炸

雖然香港是高壓
不過同樣也是福地
起碼有言論自由（暫時仲有啦起碼）
治安又好，有咩事都唔怕死左都無人知無人查

有時自己睇到啲非洲等窮困國家的人
連鞋子也是奢侈品，病都無得睇醫生
每日有幾多幾多小朋友餓死
香港人，真係無幾個慘到會餓死

我唔係要你搵人去鬥慘
不過我自己睇到呢啲報章/電視
就會諗：自己好幸福了
起碼行得走得呀！

我都認同任性下，去發洩出來，
但可以舉例子點任性？

如果無咩經濟壓力，又鐘意去旅行，可以去度假下，休息返一兩個月都重得。就算係香港都一樣，做下自己想做但一直無時間做ge 嘢，等你可以感受返自己，感受返你ge 時間

去算下命啦，命運係有起伏，如果剛剛處於低谷，低落算正常。

知道

唉 多謝你。。你都陪左我好耐了

人算不如天算了

你要分享，可以；
甘你同樣都要聽下其他人的意見架
唔係淨係知其他人有幾慘有幾可憐的經歷
聽完又點？ 唔好去比較
所以上面有好多人好多意見
你無一個係岩聽？無一個係覺得可行？
唔試下又點知唔work?

死係福氣 重刷做富二代就幸福快樂

加油！

咁辛苦為乜，邊個幫你。
人係自私，邊個會真心出錢出力幫你？

我之前女朋友成日催要結婚，份工壓力大，然後家人過身，我每日都食唔落野，每晚都喊，無耐女朋友走埋，得返自己一個，係好撚寂莫，已經痛到喊唔出，不過慢慢靠自己輕鬆下去行下，依家好返好多。如果放棄自己，無人幫到你，而且就算再艱難都好，靠自己

係
只要自己一日唔放棄自己
將來仍然有希望架

一定一定要有信心！

知嗎樓主？

加油啊樓主
我仲係好鐘意佢

一齊左幾耐

無比較 一向都知慘過我大有人在
真係學之前個位巴打咁講 試左都唔得

自己幫自己 無奢望過會有人幫我

好痛 你個故事
巴打加油

中二病

Sorry誤解左你
無比較就好了

甘你介唔介意講下你幾高幾重？
算肥/瘦？
不如試下train啲肌肉出來
有返啲線條，自己都會開心啲架
啲女見到都會想望多2眼
（申利：絲）
無人鐘意睇大肚腩/ 太瘦
前者唔好睇，感覺唔健康；
後者無安全感，覺得保護唔到自己。

練埋人魚線又仲正添
當你花左一堆時間去練肌肉
會少左時間諗啲唔開心的事情架！

你經歷過你就知

唔洗肌肉
對依D無咩興趣
做自己幾好

樓主個名
有feel

Agger

乖
我在
抱抱

“做自己幾好”
Happy to hear it !!!
甘你話幾好
要開開心心！

。。如果有再會 恐怕已經一世紀

你都痛？

佢都係無覆過
唉

冇feel了

我都想開開心心
唉

做女人咪得
支持變性！

我都覺得自己無feel無左好耐
對好多野都失去興趣
只係想快點做完就算

我想快點完

唔知幾時先完
好想結束所有令我覺得痛既事

想自己快點完

唔好 生命可貴

係咩

你仲痛緊?

係啊 唉
雖然話就話都唔知係到做緊乜
不過 唉。。我都唔知

痛開有條路啊ching

為乜

希望各位早日痛醒

我都唔知為乜
你為咩？

痛係唔會醒
要醒一早就醒左

我都係咁
天意

ching 會唔會試下用who fucking cares既態度做人

希望你會舒服一點

有時唔係對住每樣野都可以WFC既

我都好想有人屌醒我

醒啦

不開心便找醫生

接近一個月
散左個幾星期

一齊醒啦好無

我想醒
但又唔想醒
唉

想醒 但個心又掛住佢

metoo

為自己建立興趣
做一個有內涵嘅人
好過成日諗無謂嘢

知唔會咁

何以見得你前兩句唔係無謂野

無興趣點樣建立
要迫自己去學一樣自己無咩興趣既野？

搵下 尋尋覓覓

好mean

的確 但對我嚟講一件事就已經逼我想絕路 內疚到想死

Same here

邊件啊
講來聽下

屌 溫緊書又上黎回
真係狗改不了吃屎

但係心好痛 專心唔到

透唔到氣

攬一下 i know that feel 遲D就無事

遲D 姐係幾時啊
遲遲遲 乜都遲 唉

時期沖淡一切

無時間啦
等唔切啦
無耐性

透唔到氣既壓力。失眠既頭腦。看不出前路

點解啊
無事
乖

爲生活煩惱。爲他人拼博。唯有堅信絕處可逢生

認真答你
建立興趣可以擴闊圈子，搵到自己興趣發展下，增加自信。

有內涵見識可以對應到身邊發生既事，分到輕重知到邊啲事應該放開啲，邊啲事需要認真處理。

當然對有謂無謂人人有唔同睇法
有人鍾意叫春有人鍾意積極
以上只係概括而論

可能會啦
有咁既想法都好既
起碼會好過少少
努力

唔係想法。係處境
你體驗過就知道無飯開會一家都餓死
積極啲啦

你估我未試過咩 唔通試過又周圍同人講咩
無奈既係 積極唔到嘛 師傅

我都搵唔到動力支持自己

無啦 唯一既動力都走撚左
完！

有時諗到底生存仲為咩

食老母住老母既。仲咁多煩惱
人生仲有好多難關等緊你
積極啲啦徒弟

諗下 諗到上黎話我知

我覺得我吃過既苦頭已經好苦同埋好多了
前面個D難關都唔知仲有無勇氣捱得過
師傅

諗唔到

痛痛痛痛痛痛痛痛痛

其實你係咪考完dse好得閒

我無考

搵份工做下啦

唉
開心好難

頹得制 我都想

搵下錢 有錢個陣就可以買依樣個樣 令自己盡量開心少少
好似係

咁你呢 fa緊？

咩叫FA緊

final exam

打錯 sor9

係啊 溫緊啊
唉

我唔識你地D潮語了 老了

唔係 係我同朋友之間嘅用語 仲有我打錯 睇唔明正常

OK 唔緊要
好快考完啦都 無咩心機溫
hea考算

小心retake

唉
要retake都無辦法啦
我覺得自己都炒左 真係考得好差

retake就唯有下次努力

唔知
注定的
好多事都是注定的

我都覺 好多野都是注定的

注定我要俾同一個人 用相同既方法 拋棄兩次

我係比佢返黎搵我 之後忽冷忽熱 最後被block
點解當初搵返我

撚狗
無野玩
一時之間 腦海浮現：啊 原來仲有舊玩具等緊我
於是就返黎了
我諗佢都係咁樣諗

不要再說了

認清事實真相 唔好再逃避

唉 訓教 過埋聽日就完了

早抖

又失眠，又夢見佢

就快痛死

吃藥吃到不會恨

我都好想傷害自己
就快頂唔順

吃到乜野感覺都無哂就最好不過

How ? Methods?

我岩岩上網睇左
原來吊頸可以無痛咁走

但係人始終會掙扎

你見證住佢自殺

呢本書又幫你

學業差唔一定代表將來工作差既,讀書差但賺到錢既大有人在
感情唔好睇得太重, 你講得做屎, 即係你起碼有條女啦, 咁就已經好過好多人
屋企都係唔好諗太多, 你要記住你係為自己而活, 唔係為父母/女友/朋友/其他人而活

我以前都係好抑鬱, 工作壓力大到痴線, 同時感情又俾人玩, 不過比你好少少就係屋企對我無咩要求(但我自己對自己要求好高)

我知講完都很難令你心情平伏架啦, 所以都係建議你搵社工/心理學家睇睇, 有個抒發渠道會好d

利申: 過來人

屌垃圾 我岩岩畢業屋企住湯房 仲要四股輸10萬咪要斬人？ 想死

你講d野咁似我朋友

仲要日日扮無野

認真覺得讀書係最輕鬆

多謝你
我都係對自己好高要求既人黎
一係唔做 一係就要做到最好 迫到自己痴哂線

感情。。唉 佢唔覆我 完全唔知咩事 都係既 唔好睇咁重。。

搞咩搞到輸咁多 斬手指算啦 唔想見到你入青山

讀書都好大壓力。。。香港有好多人都係死於讀書

你返左工就知咩事

講到尾都係投資失敗

返工都叫搵到個錢

慘

唉

加油呀老蒲

加油呀

你都要加油

大家都加油

你都加油

我唔想食屎

食多啲快啲好

如果係 我都想食多D

食住十舊先

同你差唔多

唔好咁啦

學業好撚大壓力 好驚defer比人term 有d科讀極都咁屎

我讀書都好廢 不過我有一個好愛我嘅男朋友

我都好驚會爛grade

係？乜水 ？

醒未？

盡左力咪得囉
有時又唔洗對自己咁harsh喎
唔覆咪算 你死chur佢只會將佢愈推愈遠
會有反效果架

期望過高 一直都追唔到
都反開效果了 唔緊要

我男朋友呀 不過我哋嘅價值觀好似唔係咁夾
點算好

磨合

咁咪姐係你要做下期望管理
唔好過分要求自己
做人咁樣好辛苦
口講唔緊要姐個心咪又係在乎

其實我諗每個人都係咁？
有期望 meet唔到 就會變左失望

失望冇問題 但唔好對自己bin c
self-criticism只會令你更唔開心
接受自己做錯左事 再比時間慢慢改善
先可以真正解決問題
巴打溫完書有時間睇下條片 加油呀

有接受過 但係覺得好頹 failure好似會一直留係到
係陰影 係惡夢
睇過了 原來
多謝你

身邊仲有好多愛你既人架
加油呀你得既

醒啦好無？
唔好再留戀一個咁樣傷害你都覺得自己無錯既人啦

去醫院兜個圈，你會覺得自己幸福到爆

最好既朋友自殺死咗 差唔多3個月 都仲係放唔低同埋原諒唔到自己 每日都好自責 冇咗佢係身邊 真係好似冇咗個親人咁 我都搵唔到人交心

睇過amy young d片 ？
少有啵 十個有九個都唔知佢係邊個

想我死既人應該大把
其實有陣時都想知道 如果自己死左 身邊既人會有咩感覺

你同左自己講未？

聽日去
多謝你

同緊自己講啦～！

其實關你咩事？
佢要死 你控制到？你阻止到？
你自責咩？
唔通你係其中一條令佢自殺既導火線？

我電腦有record我有睇過
我都唔知點解我有睇過
可能個陣有related既片 所以睇過

邊個會想你死
我淨係知呢度既巴絲都唔想見到你咁

有無用？無用就算啦

大把仇人啦 大把想我死既人啦
之前睇過套濕9泡菜劇 唔知自己有事既時候 會唔會有人為我流眼淚
唉
慘

點解會有咁多仇人 撈偏門咩

同學啊

無用都係要迫自己醒啊～

聽日就飛，但個人仲係無心機

咁點解d同學會想你死
其實入到u d大同都係各有各忙
根本就唔會得閒care其他人做咩

唉
飲酒

飛啦飛啦
飛埋個心走

好多小圈子架～
睇你唔順眼咪想你死～

咁咪唔好埋佢地堆囉
做下毒撚與世無爭都幾好呀

仆街 好多野未溫哂
聽朝先繼續溫啦haha

一向無埋堆
一向做毒撚

溫書啦 仲講

same here
成班懶係fd但其實係度內控都幾on9

不了 夜晚冇心機溫
比緊藉口自己

真心一樣 命運好似玩弄緊我咁

人地要係咁樣你都無辦法～

唉 其實我已經好眼訓 但係又唔捨得訓
你加油溫書啦聽日
唔好再搵藉口了

天意弄人啊 ching

眼瞓咪瞓先囉
聽日精神d再溫啦

我可以唔get involved
唔主動改變佢地 但可以被動咁抗拒佢地

每一晚會諗 如果我察覺到佢想自殺 或者佢唔會死
好多個如果 然後就覺得好內疚

我就係咁
結果無咩時間溫

做得好
我都唔會理人
不過都係好多仇人

依個世界呢
無如果架
人要變 人要走 你點樣都留唔住
如果如果 如果我無識到佢 如果我無愛過佢
或者我唔洗咁痛
施主 放低執著吧
出家啦

暗暗生出如髮 暗暗生出幼嫩的黑

人不犯我 我不犯人
理得佢點諗我 唔搞我就得

好玄睇唔明
飲左酒暈暈地

唔係唔想放低 我都知要放低 但係知易行難
我都好想有個制可以令自己咩都唔諗
但係唔到我控制 有時覺得呢種罪疚感係一世都帶唔走
可能係我呢家都未諗通同放得低
唯有寄望時間既慢慢流逝可以幫到我

高cgpa人地會覺得你是學霸了
生存好難

歌詞嚟

我對住佢我都好有內疚感
咁可以點啊
可能你朋友既自殺唔關你事呢 可能你朋友好想你好好咁樣活下去呢
唔好咁諗啦 乖啦 無事

ching仲唔訓 聽日努力溫書啦

冇兩點都瞓唔著

其實活著真的很痛很痛 要有很多勇氣才可以走下去

咁誇張？
我依幾日12點幾都訓到成隻死豬

我正一死on9
鐘意左個咁既人

瞓落床就開始諗野
個腦好活躍

但活著都可以得到好多愛 一體兩面
人生實有高低潮

metoo
唔知點解

有咩諗啊ching

我係到諗啊
我有幾多時間可以等佢返黎啊
哈哈哈哈
好蠢啊
好傻啊

點解D人成日話酒好苦？但係我唔覺？

咁你有冇take action 先

咩action啊
佢都唔覆我
我仲可以take咩action啊
taken啦
ching

諗下男神姐haha
講笑 純粹天生夜貓子

你同佢講左咩 點解唔覆

試下早睡 就會早起
一係早起 就會早睡
唔好諗男人

男人都是賤
女人應該要靠自己

失眠

大家一直都有講有笑
無啦啦就唔覆
又消失了
哈
就好似當年分手咁
哈

點解我要俾同一個人用相同既方法拋棄兩次
係兩次啊
兩次啊
好蠢啊

邊個失眠啊

我 掛住男朋友

喂 飲左好多罐點解仲未醉

搵佢囉
掛住咪搵囉
我都係咁
不過搵左佢唔覆咋嘛

當年分手又係唔覆 之後fade out左？

係。。
點解要咁樣對我啊
我做錯左D咩
可唔可以話我知我做錯左D咩

下次做番拋棄佢哥個 雖然好似有d衰
如果佢同你再有contact
就做早d end topic 哥個
咁其實呢 係人都唔鐘意比人拋棄既感覺
當比人拋棄個時 第一時間就會想拉近雙方距離
所以你吊番佢引就岩架啦
等佢思考你地既關係
唔好做處於下風哥個人

你冇做錯 一隻筷子敲唔響架
一定係大家都有問題先會咁
巴打唔好自責啦
Support

如果
我一早就做到依個角色 我就唔洗搞到今時今日咁痛。。。。。。
算啦 我太愛佢 愛到不能自拔 無得救架啦

我今日聽收音機 有個人 叫做Andy
佢話要點唱俾zoe聽
個主持問佢啊
zoe係你邊個 點解要點唱俾佢啊
Andy：zoe係一個我單戀左20幾年既女人
個主持話 ：20幾年 好長啊。。你有無同佢表白過？
Andy：我唔知佢知唔知我既愛意 但係我表達哂
我係到諗 zoe一定心諗：很感激 喜歡我十年仍不休

我諗 我將會成為第二個Andy

我唔知
我一直以黎都好內疚
好內疚
每個人都話我無做錯
做錯既係佢
算啦
唔想追究

咁辛苦咪死囉 人生如夢

你做錯咩

係啊 死左就好啦

最憎d叫人去死既人
人地真係死左你過意得去？

人地死左佢地根本唔會有所感覺

irresponsibility makes easy 啊 ching

你可以選擇羅生門既悲劇
都可以選擇過好自己人生
唔好忽略身邊其他更加適合你既人
你試下比機會人地 比機會自己
可能哥個先係對的人呢
但你未同佢相處相遇姐

總結樓主所講既野如下：
第一，樓主你後悔唔努力，搞到宜家追唔返進度，然後令家人失望。
第二，條女飛你

第一件事真係強求不了，學業係浸返黎。
有心既dse完再俾多d時間你都係可以追得返（例如英文）
第二，條女唔識貨姐/呢個緣份盡了咪下個囉。

好，客氣話講完
希望大家用另一d角度睇下。（其實我只係睇左佢d reason

樓主話因為家人而去追學業好辛苦。辛苦原因好簡單，自己本身唔想讀。想讀個陣就一定唔會話“被父母逼，所以我追返等佢地唔嘈我”。

所以，樓主只不過係因為俾女飛而係度叫春，但係如果只係同大家講：“我俾女飛我好想死”一定被我地屌到佢屎忽爛曬。

所以就加上本身唔多care,但有d壓力既事情（學業）放大到好似好主要咁，令自己睇落好上進咁。

如果樓主係上進既，考完dse就半工讀追返點都唔會怪父母逼自己。

所以，樓主你食屎啦，俾女飛就係度扮可憐話好多衰野發生係自己身上，根本自己 攞嚟賤。

最後：感情事過幾年就放得低，學業有心就可以再追，你睇得明我屌緊你嘜野既，就唔該你疊埋心水集中精神去讀書。

如果樓主你睇完都仲係認為自己好撚慘，值得就咁就死既你就唔好覆post then take action，呢個世界係會繼續轉，係唔會為你個廢物而停低既，會停低既只係你自己，同埋你父母既人生姐。

做人唔係咁做架 大個架啦對自己言行有d責任感啦

生活係好多苦，亦有好多甜
學習接受各種事物，不論快樂與哀愁
巴打們加油，用時間沖淡一齊

巴打飲醉左就早d瞓
唔好諗咁多啦

佢已經瞓咗啦

係我唔想俾機會人 唔想俾機會自己

有責任感都唔會係好事

喂我尋晚醉到連自己寫過咩 講過咩都唔記得哂

樓上個位巴打打左好多字 返屋企再睇

樓主唔好死
咁香港又少一件垃圾
又少一個基層比我地踩

你搞咩咁耐都走唔翻出黎啊

冇理由
你同我講野個時仲好有道理

你喜啦
如果你想浪費自己一生既話

巴打 咁多個人覆我 都係得你最心水清
如果你早幾日屌我 我唔洗喊住去考試
Btw any 多謝你 我會繼續努力讀 唔會再放大所有好慘既事 我食屎 食到清醒為止

廢

好

屌 同你講緊野個陣 酒精先開始上腦
跟住無覆你 已經飲左好多杯 暈到連自己做緊乜都唔記得 就訓著左

時間是用來揮霍的

嗯，咁就岩啦。
加油啦，只要有心做一定做到，父母宜家失望，你咪用將來做返俾佢地囉。

你咪諗咪理ex啲野啦，tg你你又成日唔理我

多謝你
唉 雖然仲係好頹廢

你唔好咁八掛啦 考試理你做乜

今晚又要飲了

無錢飲

做咩姐你 唔洗考試咩？

請你

考完好耐喇喎。。。
唔飲會諗野諗到天光 咪又係訓唔到
飲左訓到天光喎 點解唔飲？

考完dse？
飲酒傷身呀ching

喂 我係之前已經講過我唔係讀緊中學
做乜勁

我話你知啦 飲酒好過係到亂諗野 好過係到喊
喊到就黎盲了

i am only human

推
啊

年半喇，人類嘅情感上限係年半

人地幾年都係咁
點止年半

年半之後唔會唔記得佢，但唔會再火燒心咁，慢慢嚟喇。。。

你哋後生仔大把世界，你要知道呢個世界所有嘢都係以時間做單位。你之所以感到有bad feeling係因為你有檢視過自己嘅不足，人愈大就愈覺得自己廢，但其實你係進步緊㗎，the best is yet to come

我仲係記得佢
因為佢一直都係到

anyway 多謝你

點一直都係度法
唔係你主動搵佢架咩？

I’m not that kind of girl
That you can let down
Thinking everything is ok

thanks

咁其實要忘記都輕鬆
斷聯咪得囉

唔捨得

佢為你做過咩令你咁難忘

好多

愛情世界冇分對錯
只有邊個係搵到幸福 最後既勝利者

無 我從來都唔會用贏同輸去define愛情
搵到幸福又點呢？唔係同佢既幸福有咩意義？我成日都係咁諗
如果要我同一個 我唔太鐘意 但係唔太討厭 接受到既人直到永遠
多謝了 唔洗了 我唔需要
有時我覺得人類就係為左妥協 所以要咁樣
不過都係算啦 我覺得同自己結婚個位 唔會係我一生最愛

唔好咁灰啦
得個廿歲仔 你遇見得幾多人呀
咁快就話以後唔會搵到更愛
我諗你幾年後搵到新女再睇番呢個po應該會覺得好好笑 同埋懷緬以前咁天真既自己

你唔明
我唔係個類人

算啦唔會點得醒
捱得到唔做傻事既
第日睇返自己就會覺得自己當時點解咁on9

係
你地等我捱過啦
唔該

開酒先

係鐘意既咪搵多幾次囉
你又掛住人又唔講人地鬼知咩
你而家又掛住又又唔搵人淨係上連登叫春有咩用
你覺得佢會睇到咩

喂其實真係真正酒鬼個班人 點解可以日日都飲酒？

人生苦定係酒苦？

搵份手藝做
地盤又好 捱下做勞力野

樓主中學生?打份partTime，出糧個日你會發現壓力唔見晒

唔係中學

醫生：你唔係抑鬱症，你係真係慘

因為酒真係好好飲
你咁既狀態飲可樂都覺得苦啦

會唔會真係咁樣講。。

真係食龍肉都無味

死垃圾

yes

社工咁樣同我講

搵一樣令你會開心既事

咁最後點

無咩值得開心 淨係放grade個陣開心過3秒

我太樂觀 打極都唔沉
好憎自己咁

咁咪幾好 我好易就消沉 真係無撚用。。
我都好憎自己咁

I just wanna roll my sleeves up
And start again

星6無哂人

樓主，作為同路人我真係明
所以我唔知講咩好

有無咩興趣？eg打波？

無興趣
睇英文算唔算係興趣？

深同感受 個天一次又一次唔肯俾條生路我行咁

仲讀緊書嗰陣，我媽走咗，
從此我老豆好似有情緒病咁，
一係喊，一係怨天尤人，一係發好大脾氣，
要一邊兼顧學業，又要顧家頭細務，仲要做和事佬。
諗住一家三口平平淡淡過就算，
發現我媽生前瞞住我老豆，拎晒啲錢去貼外家，搞到家道中落

之後拍拖，淨係感情事，已經搞到我一穫粥，
大學又考唔到，朋友又俾個ex搞分化反晒面，
處俾佢拎咗，又驚之後無人要，繼續俾佢虐待

到最近，搵到個好好嘅男朋友，
會陪我屋企人出街，打吓牌，令我老豆開心吓，
點知我老豆個cancer 復發，已經唔可以接受治療，
加上啱啱知道咗我姑姐以借照顧我老豆為名，實際作佢啲錢，
而買補品，陪佢覆診，搞到我已經欠債累累

加上我自身，前排驗到我子宮頸細胞有異常，
雖然好擔心我生育能力，但未有錢check

工作又係咁，做咁多嘢，係咁幫同事咩穫，
吖頭一樣怪9我，
仲要最近嚟咗個新同事，人工又高過我，嘢又唔做，
唯有日日同自己講多做少抱怨

唉，坦白講我都好攰

忍多陣
一係抗壓力增加
一係頂唔順自動放棄d野
我係後者
家陣生活愉快

絲打。。無事 乖
之前過左去既事 就由佢過去吧
對爸爸好一點... 錢銀既野 就由佢啦 反正到最後都帶唔走了
至於自己就。。。試下排政府？無事 可能無事呢 唔好諗咁多
工作方面 放左工就完啦 唔好諗咁多too

做人嘛 好難放棄d野架 你知架
要你放棄依家擁有既野 仲難過叫你去擁有依堆野

Um... 咁多位巴絲打加油呀！ 有d問題我地d外人未必幫到手
但係心理上嘅壓力，可以試下搵人幫手釋放
可以試下佢，唔洗錢

有無得咁就網上9UP

你試下做完份問卷 睇下個情況
咁當佢聯絡你時，你就問下佢可唔可以用wtsapp做聯繫方法
希望幫到巴打你

同埋唔好聽咁多月球上的人啦，愈聽愈心傷

咁都俾你搵到我

多謝你
好耐之前我試過網上社工既服務
點知條友係中6 仲要負過我
叫我去死

btw 我無聽月球上的人好耐。。。

追蹤了

咁變態

最close 既兄弟一定唔會覺得你煩！

只係差做既個步！！
我之前英文都唔好，試下搵埋班fd 用英文傾計
聽下啲鬼佬講野，唔係你想像中咁難架。
學語言急唔黎，要慢慢學

師傅 無最close既朋友啊
有無聽過 愈close既人 愈易出賣你

可能有啲唔好既經歷，令你覺得有啲人信唔過，
不過我夠膽寫包單！你班兄弟唔會放棄你！

如果佢地出賣你！返黎搵我！

咁大口氣
btw 無咩朋友 係事實

你咁就要走上絕路
咁我應該絕左好耐了...
做人總會有啲地方不順啦
日子總要過
睇開啲吧

多謝你
看開左好多了

冷靜下就好了

冷靜左好耐了
唉

有需要就搵人幫！！唔講出黎冇人知你有咩需要幫手，想幫都幫唔到。

我都試過自己死頂，個時情緒低落，返到屋企又要扮開心扮冇事，無撚哂錢，又要返工返學應付考試拍拖......
最後都真係走頭冇路....向啲朋友借錢，佢地都冇托手肘，我知個時佢地銀行戶口其實都唔係好多錢，不過都願意借。

最後發現比人帽左....失戀個排，差唔多佢地晚晚出黎陪我打機......宜家諗返起，真係好多謝佢地。如果唔係真心既朋友，係唔會咁做。

一世人識好多朋友，不過真心朋友一定唔會多！
我相信你身邊會有！！
只要你出聲！佢地一定會幫你！

有一班真心既朋友真係好
我都唔知我身邊有無
或者有既
多謝你

搵張紙寫低要做既野，逐樣逐樣做！

我之前都係情緒問題，書又讀唔到，考midterm final 都溫唔到書，最後好多科要retake resit

Keep住約下朋友，溫下書，做下野，慢慢就會好得返！真係差踏出去個步！萬事起頭難，加油！我相信你可以做到！你有能力做到！

屋企方面，返工搵到少少錢，咪請老豆老母飲下茶，佢地一定好欣慰。佢地唔一定要你飛黃騰達，好有成就，佢地就算鬧你都係火遮眼。孝順既野，唔洗要好多錢，講心。
我同屋企都冇乜計傾，都唔知可以點表達孝心，都係過時過節留係屋企陪下兩老。比啲錢佢地洗下咁。

感情既野勉強唔黎，不過你做到上面既野，都代表係一個好仔丫 到時就.....

巴打頂住呀
我呢排都唔開心我都頂緊.
共勉之

我係個種寫完都唔會做既人
鐘意即興
有約朋友了。。
屋企方面 有時覺得不斷contribute myself真的好累
佢地都好似唔明我想點樣 變到講都費事

你都要頂住

邊個想你死？

條路唔會得自己一個行

我同樓主一樣，首抽失敗既受害者。

屋企冇兄弟姐妹？要自己一個橕哂 ？

或者唔會啦

乖啦 好快無事
摸頭！

無兄弟姐妹 得我一個

我都唔係成日contribute myself 。
不過我諗到老豆老母可能冇咩時間就會有啲緊張，同佢地講野既聲氣都會溫柔返

工作上，因為後天努力，而家都還可以。
但感情上，三段感情都係因富二代而無左，果陣無能為力既感覺唔係人人能夠明白。

咁可能壓力大d
你學業好差咩？唔係dse，讀緊咩科？

無 有時我覺得佢地好煩 又唔明白我

工作加油
感情就 算啦 搵個肯同你捱既女人 雖然好難 不過總會有機會的

學業唔差 不過高不比 低不就
卡住卡住 發揮唔到最好

我因為咁樣，我價值觀都變左
我已經好耐無同過父母有交流，已經當左佢地透明。
窮人真係咪生仔

拿 前面兩句 我唔認同
每個人既價值觀呢 都係好細個陣就已經建立好
不過如果因為少少事／其他因素而改變既話 其實我覺得 都係個句 本性難移
就算你幾仆街都好 總會有個人令你唔仆街

至於最後個句 窮人 。。。我都唔識講
不過窮有窮好 有錢都未必好
有時候有錢人既價值觀 仲扭曲過窮人

係香港地窮人生既仔好大機會都係悲慘收場

睇下後天既成長係點
愈窮愈有上進心 愈想脫貧 就會愈努力 去改變自己命運
不過總會有人改變唔到

btw 身邊好多同學都係有錢人
佢地既價值觀真係不敢恭維 兩睇啦

回

我都係...

886

做咩事

唔好走
我未聽你個故事
講埋先準走

煩緊將來出路，是讀護士，還是讀社工。本身做緊保健員

睇你自己想要D咩？
或者定係想跟興趣行先？
本身做緊保健員 姐係都喜歡對住D公公婆婆？
或者選擇護士？

社工呢 個人認為好講自己心理質素
如果對於個D平時好易俾某事就打沉到既人 唔太適宜做

我9UP 自己既路 應該由自己去選擇同決定
唔應該由其他人去幫你揀
btw 祝你搵到自己想要既路

謝謝🙏

推！

去旅行也是只想哭

咪喊啦 影多兩張相 跟住係旅遊台到出post咪得囉

推

push

大佬唔好徙料啦！呢d嘢要靠你自己睇開，努力同勇敢面對壓力，慢慢會搵到減壓嘅方法嘅..

巴打自己呢？讀開咩科呀？
有冇打算？

好 聽大佬你講

我諗我會搵到自己想要既野
打算就暫時未有
唔講讀開咩科啦
anyway多謝你

頭先訓下醒下 突然諗起依首歌

我記得以前我好鐘意聽
入黎既 見到既 都聽下

我可唔可以放棄所有野啊

just do it
follow your heart

家庭工作學業生命，統統

如果放棄左 你對得住你良心 你又覺得你唔會後悔
就just do it

唔後悔
但講良心兩個字好難聽 對唔住

人類嘛 好難一時之間放棄目前擁有既所有野

明明係自己廢 話身邊既事逼你

想一齊

係 我係廢
但環境都有份造成我咁

唔得 你有波先準一齊死

叫完春未

未啊 俾我叫多陣啦

回回回回

以為自己開post
所有嘢都唔係預期咁
細個到而家都做錯好多決定 搞到而家條路行得好辛苦 好後悔
挫敗感愈大 個人就愈嚟愈大脾氣
感覺到所有人都開始遠離我 好似驚咗我咁
有嘢唔開心都唔敢搵人傾

future唔會係跟住你想法而行

有時我都會諗 如果當時我唔係咁樣決定 成件事會唔會唔同哂
不過你既決定只可以令你睇到其中一面既結局
正所謂魚與熊掌不可兼得

上連登傾吧

好耐無見

啱啱先見完

本來無一物 鳩Fing fing 就出世

有時d野未強求到 咪退一步羅
有乜9 甘需要緊張

唔好俾呢個資本主義搞到short short地甘先得ga 樓主

退一步
再慢慢同佢磨 鬥長命啊麻

一日不見如隔三秋

好 我正常返

分分鐘我死左佢都未死

2min都冇wor

都係
你唔明架喇

俾你講多次

想我講咩

自己撚

撚唔掂 講俾我知

畢鳥

我哭了

抵4

好串

When everything starts to heat, heat's on you

Before it grew you said you were

So we finally struck the line

Oh, I hope some day I’ll make it out of here

Even if it takes all night or a hundred years

Need a place to hide, but I can’t find one near

Wanna feel alive, outside I can fight my fear

Isn’t it lovely, all alone

Heart made of glass, my mind of stone

I can fake a smile
I can force a laugh
I can dance and play the part
If that's what you ask
Give you all I am

But I'm only human
And I bleed when I fall down
I'm only human
And I crash and I break down
Your words in my head, knives in my heart
You build me up and then I fall apart
Cause I'm only human

I can turn it on
Be a good machine
I can hold the weight of worlds
If that's what you need
Be your everything

Can't I just turn back the clock?

I can see by the way that you hold your head

巴打最好上少d連登

我同你心情差唔多，晒時間上連登只會越黎越頹

出去行下搵fd傾下，做下gym之類啦

唔上連登咁上高登
其實頹唔頹同上唔上連登無咩關係

無朋友。。

；

semicolon

still painful

十連無難度

cause I am human

Tear me to pieces, skin and bone

Walkin’ out of town

Lookin’ for a better place

You build me up and then I fall apart

Your words in my head, knives in my heart

Hello, welcome home

嘆
氣

十連未

屌鳩你
係咪係都要甘悲觀

係。。。
厭世啦 師傅

去識多d樂觀ge佬

佢地幫到你 信我（因為人夾人）

樂觀既人會嫌你太悲觀

你錯啦
樂觀ge人唔似悲觀人甘多野唸
咩都唸得好周到

佢地會欣賞你ge心機

你就錯啦
人地會覺得你成日放負好煩架

heat's on you

多謝你比大家的鼓勵
對於一個絕望的人
你的說話比人一種溫暖的感覺一

事情總會過去
樓主，共勉之

小鹿真係鼓勵左好多人

係啊 會過去 不過唔知要幾耐同幾時
you too啦

But I know someday I'll make it out of here

Tear me to pieces, skin to bone
Hello, welcome home

係窗望落去 有無諗過跳落去先

我唔係住樓 跳唔到

我唔想再聽啦

none of you

some of you

all of you

Am I the only one?

Playing games, in the black, of the night

There'd better be some meaning

'Cause I'm running for my life

Hiding from my feeling

Oh, I hope some day I'll make it out of here
Even if it takes all night or a hundred years
Need a place to hide, but I can't find one near
Wanna feel alive, outside I can't fight my fear

Walking out of time
Looking for a better place

Something's on my mind
Always in my head space

When the bottom drops, why’s it seem I can’t see anything?

Feeling like I really don't really deserve this

But no one ever wants to get to know somebody

If the stakes are low, then why's it seem I'm losing everything?

Stumbling, closed my eyes

Standing here, on the edge, petrified
All alone, on the side

I promise myself one day

You could either hate me or love me

But that's just the way I am

Give me an omen, show me a sign

I’m dead

Shadows make me reckless

How far does the dark go?

做人，
真係好撚難

巴打 唔好咁啦 上連登搵人陪你吹水 吹吹下好快無事

有女仲咁撚多野講，冇女果啲呢？
有冇諗過呢班人
我己經唔知道要點先有女啦，嘈
有既野俾人多，仲話自己慘，食屎啦

唔好咁嬲啦 有=無 其實同無都無咩分別
多少少正常社交生活就自自然然會有
我有既野一定唔會比你多

有就有，冇就冇
咩叫有得於無，你讀咩書，讀屎片㗎
係冇錯，我係毒撚，冇正常社交生活
你有女，有正常社交生活，有的野好明顯多過我
我心裹難受都無講出來
得罪講句，比起我，你算得啲咩？
有既野多過人仲係度話自己慘
想同你講，真正慘的人係唔會主動話自己慘囉
多口問句，你博甚麼？

我既經歷唔會好得過你好多
我唔想係咁多人面前提起自己經歷過D乜
我唔係讀屎片 個腦都唔係裝屎

你內心難受你都可以開post講出黎 無人會阻到你
我有既野多/少過你 你又知？或者我咁樣講 你又有知我擁有緊d咩？
你又知我經歷過咩？我有話到自己好慘？我只係話自己覺得痛 咁就代表我慘？
真正慘既人係唔會主動話自己慘 係啊 所以咪會直接去自殺
我上黎開post 係因為當時個一刻 我真係覺得透唔到氣 覺得好辛苦
我只不過係想搵個出口 吐下苦水 就係咁
如果咁樣都得罪左你既話 你咪負皮上一頁 我又唔會對你點樣

最後 我無博d咩 我唔知你suffer from緊d咩 唔知你經歷過d咩
但係每個人所經歷過/經歷緊既事都唔一樣
你唔可以單憑自己有過既自身經歷就套落我身上
你痛 你唔開心 你一樣都可以出聲

每個人每個環境都可以有煩惱
比你有既野多既人高唔可以唔開心唔可以有野煩？

佢好燥底

唉我本身都已經好撚down
見到呢啲人我真係想屌撚柒佢
依家上黎討論區呻下都唔撚得咩
做人咁撚難咁撚辛苦
面對困難既時候呻下都要比人屌
唔撚洗理佢架巴打
直接完全封鎖

無事 我只不過係想佢知道 其實每個人都有野煩 選擇講出黎都只不過係想俾個出口/機會自己 頹完咪繼續重新上路
或者佢唔慣上連登睇到其他人放負呢

btw 巴打做咩事咁down 講黎聽下？

唔太想講了唉
多謝巴打先
祝你早日走出煩惱
樹洞post留左 真係想知過去睇

好 我都祝你 等我過去睇睇先
煩惱依樣野呢 鐘意幾時黎就黎 不過我相信好快就會離開架啦 捱過左就無事

每一個人都有野要煩惱
咁係咪代表每個人都應該將自己煩惱的事情放上連登？
就係你呢啲人，先搞到連登愈來愈低質

仲有，你好撚Down唔係你屌人的籍口
我夠好撚Down啦，咁我係咪可以屌埋你老母？

完全封鎖？
Bring it in. Who fucking care!?
把自己放到咁大

冇錯啊，點會係絕路呢？
捱過左就冇事啦

唔係代表每個人都要將自己所煩惱既事放上連登
咁連登有咁多台 你一定要睇感情台架咩
有人拎住枝槍迫你禁入去感情台睇post？
你唔睇其他台？感情台咁多人叫春你唔入去逐個鬧佢地搞到連登愈黎愈低質？

巴打 我完全唔知你咩事
如果真係得罪你 你就負皮上一頁啦

樓主聽聽

唔好俾眼前既困難檔到
你依家睇好似好難捱
到之後你會慢慢發現
原來只係自己諗得太多
當你覺得自己係零既時候 ，可以咁諗
你不如去做犧牲自己既野
例如犠牲自己快樂
自己承擔晒所有苦 令身邊既人開心
所以唔好下下諗死
唔好成日覺得自己既痛苦好重要

好 我會 或者真係我諗太多
多謝你

因為你用左「絕路」呢個字眼，通常唔係壓迫到就來跳樓都唔會用到呢個字眼
你開Post時話自己面臨絕路，但現家又話涯過就冇事
你曲解左絕路的意思，仲好意思話自己唔係讀屎片
絕路，照你咁講，連登咪好多人都走上絕路

當時個一刻我面對緊既事情 對於我黎講 的確係絕路 的確係想就咁燒炭自殺就算 我連遺書都一早就寫好埋
我唔知點樣解釋俾你聽 或者解釋俾其他人聽當時個種感覺
但係當我面對緊既事情完結之後 我開始慢慢冷靜落黎 嘗試搵出個陣令我覺得好辛苦既原因
咁我再用"捱過左"黎形容 又有咩問題？

如果我俾你既感覺係我曲解左絕路既意思 如果我令你覺得我係讀屎片既話
咁你咪繼續咁講 反正把口生係你到 我阻止唔到你點樣講我同睇我

既然捱過左，下次就唔好亂用「絕路」呢個字眼
不過，涯過困難，係值得開心既，恭喜你了

因為既然係絕路，又點會有解決的方法
行得過，就不再是絕路了🤷🏽‍♂️

什麼叫絕路

以為係自己開既post

又見到你

有咩煩緊

鳩讀咗咁多年書 曬咗咁多年時間 衰又衰過 自己都唔識爬返起
欠屋企人太多 出世個刻已經係負累
愛面子又對自己要求高 最後一敗塗地
慢慢累積到有情緒病 對身邊一切冇動力
既想得過且過 又對自己未來又過份理想化
知道永遠都唔會達到自己嘅夢想

講唔晒自己煩緊啲乜 成個世界都好煩

咁依家書讀完未？讀完拎到你自己想要/幫到你future career既野就算數啦(學位)
你自己覺得欠屋企人 咁屋企人又點樣諗？
試下唔好咁愛面子？不過每個男人都係面子同尊嚴行先架啦
我都對自己要求好高 不如試下慢慢放開少少 降下對自己既要求？

情緒病方面 睇左醫生未？有無藥食緊？有既話就得啦 無事 好快好返
你可以諗將來 同時都可以得過且過 不過唔好咁大諗頭就得 放鬆少少啦

樓主由當初走上絕路到現家開解別人
當中經歷過既野一定唔少

覆左你

Once you're gone
You can never come back

愛情其實放埋一邊先，斷聯絡放下放下就冇事，最緊要唔好再諗呢個人，唔好對段關係有期盼就得

我遲早封哂我ex全部野

其他就一步步去處理啦

遲早 算吧啦
剪不斷 理還亂

有下任女朋友就會俾佢親手撳block

反正我前度得個煩字

煩你咪又係放唔低
算啦

放低了

口裡說不

我完全做得出

聽住先啦

When you're
Out of the blue
Into the black

The King is gone
But he's not forgotten

Rock and Roll
Can never die

我都係
壓力好大
番到屋企想靜下 屋企又嘈

有時會諗 點解我咁長命

壓力既來源係？介唔介意講下
如果屋企嘈不如試下帶耳塞？

前世積落黎既福

Hey, hey

They give you this
But you pay for that

岩岩發惡夢bro

好漫長

發左個咩惡夢 關於咩 講黎聽下
醒左就無事啦 又回到現實世界了

It's better to burn out
Than to fade away

好似穿越時空咁
我帶埋一班朋友仔返返去古代遺跡咁
但醒個下好攰
精神折磨咁

可能因為我個心想體驗死亡
依家俾個教訓我咁

班朋友係咪你最珍惜同重視？但依家呢？

發夢姐 唔係現實 唔好咁上心

My, my
Hey, hey
Out of the blue

Into the black

It's better to burn out than to fade away

The King is gone but he's not forgotten

I am hurting

我咁柒咁矮咁垃圾仲生存緊
你地都唔好放棄

有幾柒 有幾矮 有幾垃圾

34歲A0
160cm
打份牛工 住垃圾公屋
無友情 親情 愛情
樣衰到出街會比人歧視
成個異形咁

死咗之後咪同發夢一樣
係一個唔會醒嘅夢

唔好咁諗自己 總會有人欣賞你既好 唔好放棄。。
公屋都唔係好差 都叫做有個瓦遮頭

同屋企人關係唔好？

唔好成日諗死 我估到真係死個一刻 應該唔會想死

係
我依家就係好怕死
應該有好多方法解決
係我唔肯行出呢一步

同屋企人無計傾囉
無咩大事
算啦 唔洗安慰我
我都孤獨活左34年
有人欣賞神早欣賞左啦
可能我根本無地方值得人欣賞

做人好痛苦
其實由出世個下都已經唔公平
可能你追求左成世嘅嘢
人哋不費吹灰之力就得到

面對緊咩困難？嘗試解決吧

唔好咁啦 你一定會有過人之處架。。
試下同屋企人重建關係啦

咁或者依D就係上天俾你既挑戰呢

懷疑自己有抑鬱症
好似唔識再諗開心嘅嘢

有就睇醫生 我都準備去睇

病歷會唔會影響工作

mental problems 可能你僱主都有呢

波波

去左邊到

忙人

我日訓夜訓

佢地亂講

完sem啦清

唔了解what

完了一個學期 放暑假了

你幾時放

走左出黎掛 dont know

多D上黎啦

搵唔到你

1001

你無開post

無人回出年都未1001

幾時改返做波波

想要個人時間同空間
但番到屋企 老母不斷為瑣碎事嘈
嘈錢 錢錢錢錢
能力有限 嘈我都無用

唔好理佢啦 當佢唱歌
你繼續努力 用行動證明俾佢睇 你係得既 咁佢自自然然就會收聲架啦

咁易咩 咁易就無壓力啦

曾經有一年 我老母都係不斷嘈我 不斷煩我
跟住我用個一年既時間 唔理佢 繼續努力做好我自己想做既野
有結果既時候 佢即刻收聲 仲對我搖頭擺尾 聽哂我話

你可以健健康康 上住網 已經好幸福
幸唔幸福睇心態架 比你慘既人一定大把
安慰你都無撚用
人負面呢 有幾美滿既人生活 都會唔開心
不如改變心態 積極面對

已看破紅塵 每日返工 食飯 訓教

每日都覺得好難頂

無一樣野唔係閪

Woho

改唔到了

好 多謝你

咁早就看破

頂下頂下又一年

還返個名俾佢啦

食完碗譚仔了，又要番公司

好 加油工作

唔了

你假波

工你老味

好快放工啦

I know that I messed it up
Time and time again

You see my world is spinning like there's nothing to know

You see my world is feeling like it just might explode

And yes I know it's hard to take it backwards from my mind

I need to get a ride, need to see some light come in

Feelin' like maybe I'm unappreciated
Like my presence in your life has been alleviated

I feel like everything I've done before is different now
But I can see clearer than ever from a distance now

You gave me the world, so I feel I owed you
I been lookin' through the mirror and that's the old you

I'ma get it right now, don't know how

Even though the sky is falling down
Don't let me go

She thinks I've got a heart of stone
Because I left her all alone, lonely tonight

I'll show you love, show you love, show you love

She thinks I'm just an animal
She thinks I'll throw this thing we have into the fire

I don't have those emotions in me
And it's true I can't love you like he does